今 ！ 日 ！ 係！ 困 ！ 獸 ！ 鬥 ！

小心 ！

大家抗爭嘅日子仲好長

大家唔好放棄

大家唔好因小失大

今日整體個情況

係沙田個日一樣

不過場地大左

所以如果有暴力清場同驅散

希望大家同上同落， 一齊走

唔好戀戰 ！

照顧好大家 ！

小心一切 ！

推

前線決定
唔關我地事

用最強武器，人地清場就散
留力下次遊行
Be water

散水 唔好中政府伏 比人捉左冇仇報呀 慢慢同佢玩

元朗好伏 好易走唔到
大家小心 be water

又係

點會唔關事？

我一定會尊重前線嘅決定

但係實在唔忍心睇住大家送頭

元朗唔只有牠 ，本地都仲有好多其牠

又封路又停站，前後夾攻大包圍有幾難

但如果前線決定留，信相大家都無條件支持

小心

你唔係前線落咩定論
今日出黎個個都知做緊咩架

咁我會希望屯門醫院 ，天水圍醫院會有我地嘅人

be safe

開始入黑啦！散啦！

黑白配

不自設死線

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

咪撚當人傻仔啦

冷氣軍師收皮啦